Cityu nonjupas business economics

有冇巴絲打2019 non jupas 入business econ as2？招groupmate～